人地都唔做啦，做咩仲幫人打丁

On9